今日6月9號，出街又驚比狗咬，咁十點鐘準時窗口見啦

今晚十點窗口見
同埋希望唔止係今日
唔止係每一個特別日子
而係每一晚都十點鐘鳩叫
比大家知道抗爭者係存在係每個角落
要話比仆街ccp 知道每個人都係抗爭者

手足今晚十點見

推

遲D屋企鳩叫會告暴動、樓主都係翻屋企訓教吧！鳩叫好危險的

有無諗過個po 係比d 根本今晚唔會出黎嘅人睇